［空氣清新機］副廠filter 用唔用得過？

Pureburg 淨博 信唔信得過

是鳩撚旦啦
垃鳩圾加張3m filter痴落去都變SSR

會爆炸

紫色果隻？巴打用緊？

紫／紅都得 全屋所有會出風既野都用緊。

貼落抽濕機變空氣清新抽濕機

岩呀 跟本就係咁
空氣清新機個構造就係入風出風
名黎既姐 重點係張filter

嚴格黎講你拎個電風扇加3m都work
唔好睇姐。

空氣清新機有活性碳，3m filter 無

咁你咪加多包活性碳囉日本城廿蚊都有啦，根本唔值錢

咪係囉果D IQAir 賣成萬鳩幾蚊部, 其實成本價唔駛五舊, 學呢位巴打話齋自己整應該兩舊水整倒啦, 呢D錢駛鳩比人賺咩